\chapter[Considerações parciais]{Considerações parciais}
\hypertarget{cap4}{ }
	
	Os processos de divulgação dentro da agência, estudada no escopo desse projeto, são muito dependentes de fatores externos, como o horário disponível para reuniões e muitas etapas para aprovações repetidas, internamente e externamente. A plataforma foi idealizada para poder trazer o cliente para mais perto do processo e permitir que ele mesmo produza o que deseja, caso não queira, retorne ao processo tradicional, não utilizando a plataforma. 

	A plataforma começou a ser desenvolvida em paralelo ao desenvolvimento deste trabalho. Os requisitos desenvolvidos nesta primeira parte estão no \hyperlink{apendiceB}{Apêndice B}, foram as seguintes \textit{user stories}: Realizar login, Cadastrar usuário, Cadastrar site, Realizar Pagamento e Enviar email. Como resultado parcial do desenvolvimento, as telas destas funcionalidades encontram-se no \hyperlink{apendiceC}{Apêndice C}.

	Para os próximos passos, as funcionalidades descritas no \hyperlink{cap3}{Capítulo 3} serão implementadas em sua totalidade. Os requisitos e documentações serão atualizados de acordo com a demanda no decorrer do projeto. A ferramenta será utilizada e será colocada em comparação com processo real aplicado em desenvolvimento de projetos reais. Sendo assim, será feita uma comparação entre os dois processos destacando a diferença em custos e prazos de execução.
	Visando o bom andamento do trabalho, foi criado um cronograma para orientar e organizar as tarefas dos próximos passos, ilustrado em seguida na \hyperlink{cronogramasimples}{Figura 17}. O cronograma completo encontra-se no \hyperlink{apendiceD}{Apêndice D}.
	
	\begin{figure}[H]
			\centering
			\hypertarget{cronogramasimples}{ }
			\label{cronogramasimples}
				\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.55]{figuras/cronogramasimples.eps}
			\caption{Cronograma e atividades para trabalhos futuros}
	\end{figure}

	\begin{description}

			\item [As atividades descritas no cronograma contemplam:] \ 
	
			\begin{itemize}
				\item Refazer Wireframe e Arquitetura de Informação: os itens das novas telas serão estruturados no wireframe e será definido o fluxo do funcionamento do sistema com as novas funcionalidades.
				\item Desenvolver Módulo Apresentação: será feito um questionário com perguntas que serão condicionadas à resposta do usuário, dependendo da resposta os sistema vai direcionar para perguntas diferentes.
				\item Desenvolver Módulo Diagnóstico, Consultoria, Nome e Identidade Visual: as funcionalidades serão desenvolvidas para captar as informações principais do usuário e assim tornar o direcionamento do diagnóstico mais assertivo, aconselhando a produção das peças de acordo com a necessidade real do usuário, como o número de post e quantidade de páginas no site.
				\item Desenvolver Módulo Aplicativo: desenvolver módulo onde o usuário poderá escolher as funcionalidades e telas padrões para seu aplicativo.
				\item Desenvolver Módulo Redes Sociais: desenvolver módulo onde o usuário poderá escolher os layouts padrões para postar nas redes sociais.
				\item Desenvolver Módulo Plano Geral: será desenvolvido um arquivo comprimido contendo peças padrão para o site, aplicativo e redes sociais escolhidas pelo usuário.
				\item Desenvolver Módulo Pagamento: será desenvolvido a funcionalidade de pagamento para que o arquivo Plano Geral possa ser liberado para o usuário.
				\item Aplicar processo utilizando a plataforma: o processo sistematizado com a plataforma será aplicado com um cliente da agência e será levantado os custos da sua aplicação.
				\item Fazer comparação entre dois processos: será feita uma comparação entre os custos e o prazo de execução do processo normal e do processo sistematizado.
				\item Relatar novas informações no documento do TCC: a comparação e novas informações geradas para o TCC 2 serão documentadas e entregues para avaliação.




		    \end{itemize}

	\end{description}